男朋友媽咪之前邀請我去旅行我婉拒左點知..

原來佢地包起左一個島
好後悔冇應承到啊，不過我地出發地點都唔一樣
同埋4千幾蚊飛10幾個鐘又轉機去東南亞好似好辛苦
但都係後悔

無人島淫亂之旅？

發神經

呢個聽起來好似作出黎嘅劇情係真架

伯母打算揾你同佢個仔MMF 錯失良機

咩係MMF

留名

好後悔冇應承島

真係好風趣幽默架姐

羅生姓羅

橙不忍島？

唔記得係Phuket定係Bali嘅島仔

講你聽都冇用，因為佢都唔係香港人

4p

mom teaches sex